{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013544",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 춘자펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 宿泊先は、予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合は、ペットが許可されているペンションに予約をする必要があります。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用の際、未成年者は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間は、次の利用者のために正確に守らなければなりません。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 予約中に料金と料金表が間違っている場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再度予約できます。 宿泊時、スパとジェットバスを無料で利用でき、入浴剤は提供されるもののみ使用できます。 幼児や児童と一緒に利用する場合は、安全に注意する必要があります。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で迅速かつ便利に使用でき、炭火バーベキュー場も利用できます。 バーベキューの利用時間は入室時から22:00までで、その料金は人数によって異なり、炭に火をつけます。 駐車場があるので楽に駐車でき、海水浴場も近い距離に位置しています。 ペンション内にエレベーターがあり、便利に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合がありますし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもよいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、ペットが許可されているペンションに予約をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用の際、未成年者は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間は、次の利用者のために正確に守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけることは禁止されていますか？",
            "answer": "また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約中に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約中に料金の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約中に料金と料金表が間違っている場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再度予約できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に利用できる施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "宿泊時、スパとジェットバスを無料で利用でき、入浴剤は提供されるもののみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児や児童と一緒に利用する場合は何か注意が必要ですか？",
            "answer": "幼児や児童と一緒に利用する場合は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どの部屋でもIPTVやWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で迅速かつ便利に使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "炭火バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場があるので楽に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "海水浴場も近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "ペンション内にエレベーターがあり、便利に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 837
    }
}